香港人咁撚政治潔癖，鬼都唔撚信有人掟磚放火啦

根本全部都係班狗做
係度屈香港人

掟磚放火個班全部都係黑警黎